有冇毒絲想識男朋友

無朋友者為佳

無

肥絲得唔得

小妹

《有冇佢咁肥

樓主鍾意平胸絲打

....細聲D

老絲得唔得

想幫樓主含

PM Me

你A0嗎

係，但唔係平胸

我可以接受的但我唔sick拍拖

如果兩個毒撚可以行埋一齊，係咪都算浪漫

可能毒毒得正

平胸得唔得？

毒毒嘅話應該邊個主動

有j得唔得

大家都唔做主動

我得呀

咁咪gg

Pm你得唔得?
想玩你對波
講笑...認真識朋友

小妹問梗樓主牙

咁都溝到女既

我

同求

識下我

同求，識吓我，我係有正當職業嘅肥仔

平胸最高

真係有毒絲咩，會不會全部都係毒巴

互含duck唔duck

入黎搞事牙
阻住平胸包cow絲打

有冇毒絲受溝嫁

我受呀

有棍毒絲

順便pm埋我

here

肥絲

我太毒la

可以呀 我好隨和

揀我 揀我

兩個月無返工 係屋企摺毒頹

搵唔到定唔想番先

咪9c啦diu

肥都可以平胸

美絲可以？

有啊，不過相識滿天下
Byeeeeee

如果唔係小妹c cup一定受cow

樓豬要個種係又瘦又平

小妹冇朋友
男朋友一定要前線

aa cup 可以嗎？

你夠唔夠毒先

但要無朋友wo

小肥is ok

我無朋友

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

Tg你？

小妹可以

想玩你碌棍

我加唔加得

Ching咁有禮貌 可以呀

女神

我係毒絲
但我已經有男朋友

辣殺po都有人留tg

我tg jor 好撚大波

why這些機會不是小妹

磨豆腐就lan啦

好想同你做愛

小妹🙋🏼‍♀️

咁你刀要lan no

pm小妹
做你女朋友

我都好想同你交合

咪撚我我真心

我都真心

你唔係毒絲 死mk

無腳又無波既又得唔得

我唔介意

禾冰度mk？

你隨便同人交合

我淨係同你

搵毒撚，比如小弟

bb錫曬梨

有冇靚c同我一齊去jer打

小妹 但收到風你智能人士來...

波台白卡我有份

有J絲打ok?

躝

冇波喎

肥仔波唔能是ball?

係咪講真架

識個朋友，真毒

點毒法,Deer Chan果種?

係呀A0有分加

bigger than me is ok
I 30cm

要A0

點解要求A0?

冇話一定嘅 不過我鍾意毒女

毒女都未必A0

點解會鍾意嘅？

唔知 一向都係咁唔同聲怕羞羞果d好易奶野
可能因為我都好撚毒

諗下嗰啲忽然覺得好可愛
利申：藍字絲

毒女係好正

Send份cv黎睇下先

好pure好true

咪爭食 話說你個名有冇咩意思

都話我係絲
個名啊……6月改架

毒絲可以去左邊填form申請做我女朋友
名額有限 先到先得

改到個名咁sad

滾啦
係毒絲都唔會報名

幾時唔sad

9up下姐躝lol

講下笑
唔好當真

我都係9up姐 塑膠旺我c傅

邊個絲打起一起你底都……

請你立刻停止追我啲鋪！

我係肥屍

幫你揚下

會怕醜。。

出得post嘅，就唔好怕醜啦

耶 你好衰架

……
耶 你好蠢架

我鍾意肥。好正

毒女正。可以一起留屋企

十世唔想出街

我毒到仆街冇仔

去你屋企

唔準話我

典解嘅

你搵到喺邊先

傻仔

乜唔係你帶我上去架咩

Don't FF too much

傻婆

你on 9啲
再望兩眼你啲history以作確實

咪咁留意我 驚你不能自拔

睇個笑話生活樂趣多

你好撚狗

明明咁pure咁ture

唔知醜自己贊自己

自己都唔贊自己
等人哋贊自己咩

有陣毒咩係咪真係pure先

居然睇唔明你寫乜

C CUP我要. PM

咩料呀 仲有人覆個post

我好肚餓

你幫手推下

食飯

又冇我份cow女 不了

唔想煮

出去食啦

我都想搵下有冇絲打一齊去發下夢

Foodpanda左 你買我食嗎

我刀想拖住我女人抗爭

都好多單拖絲打

你單拖嗎

屌冇眼睇 成班死毒撚
有正經野唔做係到r系屌
仆街含撚死啦

單啊

有冇開Twitter 戰線？